【小學生統治】溫家寶於澳門報章撰文悼念亡母，遭微信封殺無法share

篇文由影帝寫，本身已經係啲裝點門面嘅嘢
結果都係收皮

// 國務院前總理溫家寶的母親於去年12月離世，今年清明節前夕，他撰文追憶亡母，文章於3月25日至4月15日分4篇在《澳門導報》上連載。文章內容講述亡母一生，溫家寶亦在字裏行間抒發家國情懷：「我心目中的中國應該是一個充滿公平正義的國家，那裏永遠有對人心、人道和人的本質的尊重，永遠有青春、自由、奮鬥的氣質。我為此吶喊過、奮鬥過。這是生活讓我懂得的真理，也是媽媽給予的。」溫在當前形勢下作出此番言論，不禁讓人有所聯想。不過，有內地網民指，該文已在微信禁止流傳。//